9月4號寶琳站被捕手足今日提堂呀！！

日期：9月6日 2:30pm
被告：鍾xx、何xx
地址：觀塘裁判法院
被控：襲擊致造成實際身體傷
事件：9月4日襲擊寶琳站休班車長

大家去到既一齊去聲援呀！！！

去支援前線手足呀

推

去完支援手足，夜晚去中環集會

毋忘721元朗 831太子

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

pish

Push

記住唔贏係幫唔到佢地

睇live 個車長都有份郁手

手足太衝動 , 單看畫面入硬

#聲援注意
⚠️今日下午去觀塘聲援嘅手足注意
保釋手續係喺3樓搞，大家旁聽完可以喺2樓等，有冷氣又有位坐。有帶遮嘅仲可以幫手護送手足同家屬離開🙏🏻🙏🏻🙏🏻